屌，依條廢老阿叔有啲料

簡直係技驚四座

前足球港隊